原本都以為港獨收哂皮

點知林鄭搞個送終條例 隨時辣返起

689港獨之父
777港獨之母

港獨
反送終